蒙面法壽終正寢 聽日初級和理非......

你地仲有咩藉口唔全天候戴口罩?

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po